今日有個廢老話得我哋好啱，資訊爆炸年代跟唔切啲嘢先係正常

是咁的，今日有個核彈都唔割廢老問點解爆開人哋個閘
我答佢360係福建幫
佢話都唔好爆閘啦，美心飛都話啫，唔知真係覺得你哋變咗質
我：我代佢哋同你道歉
佢話咁不如整多啲文宣懶人包解釋返點解咁做方便大家睇
佢：我依啲老嘢睇得慢跟唔切，見到你哋做啲冇解嘅嘢又會耿耿於懷，最近先知放火係為咗擋警察捉人
佢：仲有點解和理shop會變咗爆閘，和理架喎
佢追住我問我答佢唔到，唯有不斷say sorry
佢補多句，咁做啲唔洗文宣嘅嘢咪唔洗口啞啞
我答佢係
最後佢仲叫我提大家，燈柱冇做錯，要搵啲標誌性嘅嘢嚟搞先有效
仲話唔好做啲嘢搞到自己人都混亂，要做返以前勇於承擔錯誤嘅年青人先受人愛戴

我真係好感謝佢睇得咁透

推

認真，唔好好似沙田咁爆商場，好容易比鬼帶風向，同埋唔好主動搞親政府商店，罷食ok，但主動搞會難睇。

人地核彈都唔割你仲叫人廢老

判罪書懶人包

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

同意

事實真係 有港豬連點解黨鐵被牽連都唔知點解 唔係個個都好似連登仔跟得咁貼

咁好心你就唔好話人廢老啦！年紀大唔等於廢，要廢既，無論任何年紀都可以廢！你睇莊屍敏、黃祖男、魚民樂呢班垃圾！

佢自嘲

最緊要做得唔肉酸